假如義士感到生命受威脅可去各國領事館門口暫避

岩岩係公海睇到有警察準備緊重型武器，所以係到提提各位係前線既義士如果你感到生命受威脅可去各國領事館門口暫避，領事館門口個塊地法理上係屬於領事館所屬國既領土，除非領事館要求否則警察無權入去拉你。

PUSH